---
title: "Открытие новой посадочной полосы"
date: 2017-01-01

slug: "new-runway"
---

Пассажиры и гости аэропорта, мы рады вам сообщить об успешном открытии
новой посадочной полосы для нашего аэропорта, которая должна увеличить
пропускную способность аэропорта и сделать полёты более доступными. Мы
надеемся, что её наличие упростит вашу жизнь при перелётах.
